無人講過呢本書？？！？？！勇武請入 TM 31-210 (Improvised Munitions Handbook)

美軍特種部隊專用教書，美國陸軍出版，教導特種部隊係無專業裝備下，製作拆樓用煙花